[叫春] 分開左唔搵對方但不斷睇她status

有冇人係自己主動要分開
初期可以好決斷 放得低 對方找自己 唔理她

但耐左（我自己約半年左右）就180度轉變
自己發覺沒有了她的生活原來好難受…
好似親人離世 以後唔會見得到…咁

成日會睇對方wtapps fb status icon係是否帶著笑臉 status是否在對我說話…

一個月兩個月三個月…慢慢就到一年
每過一日都同自己講 「都過左咁多日
人地已經放開左 你搵翻人 只會令對方傷心反感…算吧 為她好的你以後不應出現她面前」

..或許，只係所有生活大小 都留有昔日的影子而已…只係…未有另一人出現 能掩蓋這一切一切…

I know that feel bro
慢慢就放得低架啦，加油

但每次睇 都係無update...
除左分手開頭雙方疑似在呼應對方…

加油呀

連對方生日…都不敢跟她說声 Hapi Birthday
怕…怕她在這美好的一天 因為我依個衰人而唔開心…

抵死
條路自己揀就咪望返轉頭

拖泥帶水

屌你 當初點解要分啊

屌你殘體字

声樓豬老母

頂 同你一樣
分左差唔多一年 好想約佢出黎 但佢都已經唔鍾意我啦 何必。。

sor. 手機自動彈 懶打

點解d女仔咁鐘意開頭一分就unfd del野

可能雙方都同一諗法…唔搵對方

咁只會令自己仲辛苦 要忍住

我冇unfriend unfollow到 啲相仲係電腦到 電話都冇del 但ig del post就有